蕭若元：還手就唔岩；送中暫緩與勇武抗爭毫無關係，是69和平遊行與外國勢力的成果！

年青人被打可檔或逃避，無需任人打，但提醒絕不能因為被打就使用暴力去還手。
每件事應獨立去檢視，不能因為對方使用了暴力或因立場唔同就還手，這就是法治精神！
總不能因大家同一立場就容許放容自己人做乜都得。

有人説沒有暴力抗爭那有暫緩送中，蕭山解釋，69和平遊行後影響台灣選舉局勢及中美貿易戰，612只有少數人使用了暴力掟磚衝擊，大多數主要是和平抗爭，但警方暴力清場，612後林鄭不單止沒有暫緩或撒回，更是讉責暴徒！證明勇武是毫無幫助。

去到星期四忽然唔開會，是因為因應台美局勢最後才暫緩。

當日佔領立法會政府有冇認輸？無。

你頭鳩毛四城唔係POST 碌撚就吹蕭 冇人想理呢兩條廢老

樓主燒生打手

即係要打到人阿媽都認唔到

佢講啲野真係好難聽

下次俾人打知點做啦

燒山好嘢！多謝燒山！

蕭生俾條生路你行

係你唔識聽

岩啊
多謝燒山
講真 燒山先係睇得最通
次次中

燒山終於知道自己啲燈力

條仆街銷藥員講野仲賤過民建聯

多謝燒山

佢只係一頭自以為好聰明 好有分柝力既傻鳩

燒山提點和理非要變成勇武

燒山好野.gif

公道啲
佢話閃同自衛都合理
但主動襲擊就唔理
咁講無錯

背心阿伯呢

睇燒山既野唔好認真 好明顯佢已經self aware全職做燈神

呢位ching係咪唔識邊個係燒山？

佢指612包圍立法會大部份都係和平示威

翻譯年糕：
還手係啱；送中暫緩與勇武抗爭有極大關係，但不是69和平遊行與外國勢力的成果！

燒山為左維護其和理非理論，幻想過程

林鄭69聲明 ＋615話想避免612衝突

就講到明612先係主因

留明等睇燒山spin到612都係和理非

燒山玩分化正仆街

佢要spin
因為佢之前說法係69遊行令外國施壓引致暫緩條例

呢條仆街燈到